賜我們自慰～～～

無線套守護神之保險雞做咩隔三分鐘就播一次歌，女聲唱完到男聲，仲要兩把聲都有鄉音

兩把聲都好煩膠 個男仲要唔.....唔....唔

好撚煩 唱撚夠未 屌

成台戲仿似～比北姑洗禮～
舊日道地發音已～經給取締～

我會擦過千里風~~~~~~~
與你相擁~~~~~~

Xiong蒜嗎～bark用怕～
Wo deck 化飄與你天kong～～